全體熱迷：普狗躝屍趌路！

一次又一次既失望
熱刺既歷史比你敗晒！

姐係咩都冇敗到?

未來熱洗鬼j歷史咩

Attendance record

慳啲啦熱狗，唔係普帥你地應該做緊5/6弟咋

有歷史？😅

傑志盃

11年無冠

季初又話勁過高普

冇肥普佢地會入到歐聯、贏到皇馬 ？
冇肥普佢地會取代阿仙奴做倫敦第一 ？

照下塊鏡啦熱刺中下遊黎架渣
肥普已經做得好好

有少少成績
就忘記左當年點比雲爺爺撚既歲月

講清楚
北倫敦第一咋

咁都未有阿狗出黎屌你扮細球會

臭痢狗收皮啦，想搵遮羞布？？
唔講以為高普贏到曼聯